你地唔好成日掛住人

掛住人好辛苦架 佢唔鐘意你或者你地唔會有機會一齊到
咁你掛住佢都冇用 越諗只會越難抽離到
我知係好難控制
但你地要慢慢變返正能量啲
可能你會覺得同佢夾 佢性格好好 又岩傾
但咁又點 對方係咪都咁諗
對方係咪有同你相同分量既愛
對方有冇放你係第一位
好多野係雙向
成日話愛情單方面係唔會有任何突破
你覺得佢知你掛住佢 佢就會對你有返感情咩
拎掛住佢既時間做下其他野分散下又好 學下野又好 睇戲睇書
好老土 但世界好大 花時間係無結果事上面好浪費時間 真係好愛就將份愛放係心 好好記住佢就夠 自已知就夠 信我 抱住順其自然既心 總會搵到個你愛而佢又愛你既人

Same

我明白既

道理大家都明
不過真係控制唔到

世界好大
做人目光高過聚散分離
唔需要每日為情愛煩惱
唔可以再無病呻吟
一定得一定得一定得一定要做到

屌你老母

講個事實出黎

冇事冇事我信你呀巴打 所以你都要信我
性格好心地好既人一定會幸福一定會得到人既珍愛
你一定可以搵到一個為咗彼此努力同堅持落去既人
世事往往就係咁唏噓 會有好多因素令一件事唔可以繼續
所以要學曉堅強 做人從來不是易事
你都要相信與你曾有過往既人
要相信佢對你係出自真心
要相信佢心底已經永遠將你佔一席位
時間會沖淡一切 會好的